今日係現時點到抄牌既巴打

今日係現時點樓下抄我朋友牌既金色頭髮巴打
可以留tg俾我
P.s. 係街太呆 唔知發生咩事

想約你做SP

樓豬不了

Okay
Tg : Hugo1991

收嗲啦暗瘡肥西

開感情台睇下搵唔搵到

Last seen a long time ago

你朋友即係你